{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049841",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027891?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 햇뜨는펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際、当日のご予約は電話でお話しした後にご予約いただく必要があり、キャンセルの際には10%の手数料をお支払いいただきます。 キャンセル料を必ず確認して、基準人数と最大人数を守らなければなりません。 入室および退室時間を厳守し、未成年者は法的同意なしに入室したり、男女同室での宿泊はできません。 ペットと一緒に入室することはできず、個人の持ち物の紛失については責任を負いません。 飲食調理は禁止されており、バーベキュー利用時に指定された場所を使用する必要があります。 午後10時以降はバーベキュー場が利用できず、客室内では禁煙です。 什器破損時の弁償の責任があり、チェックアウト時に客室の整理と生ゴミの分別をしなければなりません。 追加人数は1泊基準で1人当たり20,000ウォンの費用が発生します。 重複が発生する可能性があり、利用不可の案内を受けた場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。 予約変更は業者の規定によって不可能だったり、手数料が発生することがあります。 単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの場合、キャンセル料が発生し、キャンセル料は割引適用前の客室販売金額を基準に策定されます。 追加人数料金は現地決済が可能で、最大人数を超える場合は入室と払い戻しができません。 レイトチェックインの場合は事前に連絡が必要であり、業者の物品の破損や紛失は弁償しなければなりません。 ペット連れの場合、入室が制限されることもありますし、当日ご予約の上、当日ご利用の件である場合は、ご利用いただけないこともあります。 保護者なしで未成年者のみ入室する場合、入室と払い戻しが不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約については払い戻しできません。 付帯施設とアメニティは状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。 利用時には周辺には渓谷が隣接しており、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "当日の予約は電話でできますか？",
            "answer": "当日の予約は電話での確認後にご予約いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの際には手数料が発生しますか？",
            "answer": "キャンセルの際には10%の手数料をお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に整理とゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時には客室の整理と生ゴミの分別をお願いしております。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "飲食調理は禁止されており、バーベキュー利用時には指定された場所を使用する必要があります。午後10時以降はバーベキュー場が利用できず、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何人まで可能ですか？",
            "answer": "追加人数は1泊基準で1人当たり20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約変更の可能性や手数料について教えてください。",
            "answer": "予約変更は業者の規定によって不可能だったり、手数料が発生することがあります。お客様の都合によるキャンセルの場合、キャンセル料が発生し、料金は割引適用前の金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設とアメニティについて教えてください。",
            "answer": "付帯施設とアメニティは状況によって変動する場合があります。周辺には渓谷が隣接しており、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 624,
        "QA": 475
    }
}